點解可以咁撚凍

決定夏天開多啲冷氣加速全球暖化

温度同之前幾個星期差唔多，點解感覺上凍咗咁多

聽日仲要起身番工